【頭條新聞・沈旭暉】疫情如何影響未來經濟？

【頭條新聞・沈旭暉】疫情如何影響未來經濟？

堅離地球 · 沈旭暉
59K subscribers

【感謝香港電台授權】《頭條新聞》訪問：疫情對未來經濟轉型有何影響？世衛譚德塞的政策有效嗎？疫情過後，會出現deglobalization嗎？

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。